何志平同志為鞏固我國與非洲傳統友誼，辛苦了！

何志平同志不怕身犯險境，走在一帶一路、十三五規劃最前線。為左突破以美國為首之帝國主義對我國封鎖，鞏固我國與非洲諸國自古以用鮮血築成的傳統友誼，不惜冒險深入敵陣，企圖由內在瓦解邪惡帝國主義。

可惜非常不幸，美倭魔高一丈，設局陷害何志平同志。現我黨委任何同志為中共中央美國紐約監獄黨委總書記，望何同志繼續在國外發揮餘熱，緊隨習核心思想，完成中國夢。

收到消息,會放過肥平